咁撚大件事都冇人講嘅 死左一個手足呀屌你老母

瞓咗幾耐

又手足？

/

唔係手足 唔通係你老母呀？

ok

手足

OLD NEWS...

對唔住大佬係我炒車 請原諒我

唔係手足，咁姐係我老母啦

對唔住係我老母先啱

死 link ?
係咪報錯料呀！可大可少大佬

應該係之前嗰個南亞人。。。但係佢哋都係仆街嚟㗎啦。。

咁算啦

之前
南亞

放你一馬

下次睇清楚

😂望住你上面炒車之後下面又突然咁

sorry呀各位大佬🙏🏻🙏🏻原諒小弟都係驚手足有事姐🙏🏻🙏🏻

樓主一個華麗轉身

上面留言啲人全部痴撚線

樓主